[跌奶妹] 恩真有冇可能令到 DIA 爆紅

Gfriend 前幾年跌地都人氣急升啦
咁今次 DIA 跌奶唔係應該升得仲快咩?

橙-.- 又冇人
一陣又要瘋狂自推-.-"

唔係走光應該唔得
唔夠話題

應該難d

走光常見 跌奶真係未見過

點解啊?

上次跌地 今次跌奶 下次跌咩好?

原本幾乎完全係平嘅

可能係 MBK 既計黎架呢 叫個高妹出黎跌下奶睇升唔升到人氣

其實係跌bra

不過唔知係咪佢想上位

comeback果日佢扮呆俾人睇 我諗佢都係想人留意佢

應該會好似hani甘紅

靚花今日bd dada姊唔開post既?

跌左一次 人氣急升 下次cb輕鬆5贏

年尾攞大獎 melon mama 滾滾來

係咩
其實我冇乜留意exid ga, 留返比其他人開啦

我都覺得佢好有機心 明明成隊黎講 佢都算分得多line, 仲要成日博上位

jenny eunchae 先慘

仲以為dada姊鍾意佢添

恩彩真係幾靚
ps而家個忙內個樣勁唔掂 都唔知公司點解會揀佢

淨係中意惠晶徐腎ja😅係間唔中會讚下靚花好正😂
邊似sis甘花心wo😏😂

講起惠晶 有冇睇前晚SNL 笑死我囉

我一向都係multi fandom架啦